如果你有一本死亡筆記

你會點做？
最想殺死邊個？
正評 會唔會驚到唔敢用，
負評 還是好似夜神月咁樣？

我應該會好似夜神月 殺我想殺既人
但未必似佢咁一律用心臟麻痺做死法
令人知道有死亡筆記既存在

樓主先

殺人唔撚洗返工啊

聽日準時番工寫低to do list

全個中國共產黨